同你講今晚做乜都唔係問題

重點係目標清晰，目的清楚
覺得岩就推唔該！

呢幾日都幫人大維修，大致上都維修曬。今晚大家如果要出去再裝修，想問下大家重有乜野裝修到？
無曬目標裝修，係街度鳩fing? 裝修唔係問題，要有目的同目標。目的大家都有，但目標都裝修得七七八八，大家要再次諗翻下一步應該做乜，而唔係長期裝修。

另外，有post話今晚唱歌都唔係問題，但可唔可以幫手順便做文宣啊，唔好淨係唱歌。行多一步就多好多。

最後，休唔休息呢一個問題都好重要，但你休唔休息都唔再係連登話事，因為18區各有各決定，咁先係做到遍地開花。

大致上係咁，希望大家再唔好再失焦同比5毛帶風向。先討論，後實施，再檢討。

光復香港
時代革命

推

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

推啊

無人推

議員辦事處好多未裝修

黨鐵接近一半仲開到

重陽節就應該集中追悼過咗身嘅義士先烈，唔好搞其他嘢，除非有人/狗主動攻擊。

係 應該諗下之後除咗裝修仲有咩行動
裝修唔會日日都有得做
嚟緊可以諗返啲有創意嘅和理非行動
同埋有清晰目標嘅快閃
大家一齊討論

定係等過左法案先再裝修

兄弟爬山 各自努力

大家鍾意做乜都得

除咗裝修
去狗竇樓下貼大頭都得嘅
利申做乜都唔撚割